大家睇下連登幾脆弱，一條契弟就可以洗撚左半塊板

仲要佢未火力全開，如果草多幾日既post一齊推既話成個頭版可以即時玩完

人地有好多助手幫佢推post
可以點阻止

政事台=時事台黑洞